[IOS/An]Digimon Linkz [6] 金剛武神迎新年

繼續

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

copy住舊template先
得閒先改下入面

辛苦晒 以前好似有人講個舊template outdate左先冇貼過黎

岩岩先留意返佢地啲比例
帝甲仲大隻過火山龍

廢事新人(如果有)入黎即刻上一頁

今次個主角(金剛武神WFC)

全體戰鬥暴龍用黎進頑固係單體？
因為驚合錯

ガイアフォース 1
地神！神鳴！神馳！親父！ 1

去呢到check
左面有寫固有1係咩招,固有2係咩招,一隻野出世就定左佢係1定2
直接答你下次又會再問
(戰暴 固有1全體技,頑固 固有1 單體技)

帝甲幾時生性

係咪應該拎黎合左佢
咁會唔會2個盾冇晒？

仲以為聽晚先完個活動

早D完俾多你一日打降臨rush拎八腳,金剛,仲唔快啲多謝bamdie

放棄師父

頑固都幾慘，打都唔洗打，換返黎嘅皇騎

隻變異不會是又變異黑球+0再養升上+4？

世事都給你看透

金剛八腳pvp有無用？？

八腳單體我會覺得佢係用黎插晶先手打傑斯(魔防低),同埋打墮天(魔防極低減物攻),除此之外作用好似唔大,全體如果弱眠,每隻命中係30%,好似太玩運 八腳馬唔係萬用,就係咁

金剛比較萬用,唔弱V已經好過好多光系,高血高攻高防,硬過真紅,又降人命中,好似比較有用,可以推上PVP

THX

八腳未出數值之前想覺3隻
出咗之後e+ 一隻都懶得理

等緊變種比多防封屌打頑固

抗性唔會改架喇,又唔係皇騎七魔,因為少左個弱屬,所以會係抗性到加個弱抗(變種傻西弱多左個眠)

我隻八腳馬+4完全體洗好晒抗,等左兩個月

隻HP大技1鋼加原來係哥瑪黎,而家得返隻攻大可以上頑固

水時同其他巴打都有B/C晶
我冇晶打到萬2分得96粒
得返2輪要打64粒先夠換42頑固碎

可能係210BP換+0變異黑球
10BP一閃暴碎

坦白講 64粒好難
換下悟空好過

刷火抗打頑固

linkV

好過我，一個可以上頑固既隊技寵都無 得番隻亞古

未出到技已經俾V秒左 好彩俾你遇唔到V ,斬到頑固少少血,之後就俾鱷魚當做2AP食糧咬死左

趁1 lv再覺過啦

裝粒屬血屬防可以殘血唔死，但冇用

金盾

我隻廢蜂

即係要換74碎

頑固：反檯

盲生

大速虎蜂+3粒A晶，有無用

真人運重要過晶

原來唔洗滿lv都得

你平時升爆LV先覺醒?

坐左幾耐

傻人發現案

係

7000分就黎掂到2000名

長期係三千名徘徊

但比多弱封,撞到技技好似會死鳩緊

抗封技晶

不嬲都唔洗滿LV架喎

其實有D想將隻5盾金魔攻莉莉絲轉做比多用下
隻莉莉絲有愛但可以用另外一隻上住先,唔打P5盾成隻浪費曬
到時踢走隻傑斯隊野全防火又唔怕暗
但有隻弱封技唔知點咁

仲諗住過幾日出exp 爆石升

可以進返本身啲究極體掛

金魔攻俾隻低魔攻嘅好浪費,我個隻10%魔攻又係可以進比多,到左滿+4比多都係得5160魔攻,你個隻如果係15%都係相差200魔攻,20%都係差400

留名睇隻變種黑球/黑亞古第一水要用石先抽到
變異種超絕UP

覺醒5

友抽黑球, 得5格晶位

我果隻拉拉底黎
得莉莉絲同比多呢2個選擇叫用得下
但比多D魔攻真係.....

貝爾菲BB

暗屬收左檔啦

憤怒形態唔怕火

好有毅力

話時話，你地有無試過都係連過兩次盾成功，第三個盾就一定會失敗？
我試左好幾轉都係咁 ，第三次就會過一個公廁ATK

過盾都幾多都市傳說

仲有d咩傳說？我唔介意幫手試下

幾隻過4,5盾都無炒

真係無上層打

點係得我先有問題

e+ 成日碌碌下協場碌得太快就click 乜都無反應要quit game

唔知7千8保唔保到3000名呢 聽大陸班人講12點鐘果時已經6000分

我隻分身7266分,依家排1920
得返一節時間,無事既

想請教下你地會點用d中隊長技既獸?
係咪都會照升d上冇咁重要既+4獸打降臨用
而家大隊長技得幾隻
但中隊長技既就好多

家陣大約6200分有3000名

賣

9281 , 884名，應該穩掛 準備幾個鐘無得玩

金魔攻漢克綁死左光v
唔係既話就轉比多

想問下雙鱷魚古防大一草一火抗之後PVp 仲有無得打? 定係出比多？

我等埋下禮拜活動LIST先覺過隻莉莉絲,廢事一拎去覺佢話莉莉絲有外掛咁就PK,應該都係轉做比多用下好

諗緊升唔升隻鎧王

頑固又未整,好撚多野要升
整唔切,佢長開EXP關就話姐

last day跌率特別西

6506分2914位, 今晚bandie收石應該收得好happy

隻分身有機會跌出去

6790分2716位, D加零友寧願帶住45體到9:00都唔撚要雙光

最後10min入左3次都解

比我抽中技1頑固就夠

分身7712分 1703位
8000分應該穩

120粒，差50

1500-2000咬得好緊
3000反而到6千幾分

50粒有晶都打唔切 得返2個鐘

分身爆緊石 ，有無人想一齊打，但最好自備晶，我得一粒c

終於有隻古防係技1上大叔
但係得5晶

冇晶
分身70場50粒
正身200場先96

same here

你有c

有粒B晶, 唔介意我得+0紅lin既可以加我打
93795940

光就入得？我淨係想升爆隻紅lin

分身先有

好 我地打

講得唔清楚sorry
我冇石爆呀, 見樓上有人要爆石追同想搵人自備晶打咋

分身冇抽 全部拎哂黎開場

有興趣加我分身呀
95471134
一陣會全追爆石兩個鐘，但得番一個位

你滿左好友我加唔到了

我都加唔到你 但我未滿好友。。。

可能未accept request既佢都計? 我而家reject哂你再試下

岩岩加左

分身6015 1503
爆多幾十石

yes 所有都計的，加了

一陣直接友場入

即係你加我入場? sor第一次咁玩

我反而覺得
全世界吹奏大叔
到時d隊變曬大叔隊，就好似墮天咁又俾人用第樣野屈返轉頭

墮天都威左好耐
我仲用緊

係，主頁右上角個藍色對話制，入到去最左邊果個。因為唔鎖場會超多人亂入

利利果陣都比人吹左好耐架，但結果。。。。

仲有海天使
結果未知

暗隊太水尾先出
其實依家有雙血晶落去大hp都一樣有4千血仲識吸血有用架
可惜大叔咁快出
聽日仲要多隻金鋼武神同變種傻西暴
洗火俾真紅/金鋼打爆
洗光就俾頑固同傻西暴打爆
暗隊聽日正式全面收皮

OK

唔敢諗下星期

開了

7019分2607名, ,唔用石仲可以打多場超上+上級@@

7連金

7777分

已打夠315
你地有無人差腳 我有B晶亞爾法可以幫手打

1技

玩晒啦師傅

絆HP 等睇雷晶機邪

第一次打event上前百

留左粒光晶俾究極天使

是咪諗住3頑

有火AB晶

魔攻

整2隻都唔夠碎

搭隻真紅算 但暗抗黎

NEET 巴一路宣傳水抗大叔
之後就會絆防雷晶3機邪打到你地瞓喺度

火系真係搵第三隻都難

第一次前5百

NEET巴個員工account要乜有乜啦

諗緊絆HP真紅+技1大叔+技2大叔配回1
反枱賭運

大叔真紅黑戰

認真, 唔係好識用回1

本來想整多隻技2超入魂大叔
唔夠碎

吊命用 迫人一定要用3AP出技解決你隻野

唔知堅持有天女先出發既人夠20粒未

我傑斯裝回1,係用黎俾人地出技打到殘血,都要再用多招技打我隻傑斯,而唔係普攻打死我,成效勁好 某D巴打領教過

遲下有條火龍喎

條火龍火系驚光

你唔係以為玩家渣果隻會係咁掛

弱水雷光就有你地份

呢條芒亨咁o既龍根本只係用嚟做boss
俾玩家team 我都唔知佢可以點display

3003位

佢+0 ~ +4 ICON都整好晒,成長期個條龍都係
下次再出黎可能帶埋龍帝

D人開始急
第3個無晶 完全體都照開場

抽緊水 升緊隻紅蓮上80lv

唔知6定7連藍

西..西...西掉率

不嬲都係一隻單體光技+2或兩隻單體光技+0就開場
係啲食古不化成日當滅級咁打

唔止miss,連掉率都連段埋 bamdie

咁橙...分身藍左兩次, 正身藍左7次

岩岩出番金喇終於
呢幾日頭一個鐘不停入到場都係10-12金左右
之後果兩個鐘加加埋埋都係10金左右比到盡
不過而家有巴打爆緊石打, 即管睇下第2同第3個鐘點

龍帝應該係執笠祭果時出

冇打幾日仲係500幾位

完全體+無晶都開會唔會過份左D

暫時12金10藍 (岩岩果場又藍番 )

今日得兩個鐘

31xx 好驚趕唔切
d仆街CBC都解

B晶 9點到依家應該17金

屌 完場先斷

一定係基佬

除左A晶真係冇咩分別, B同C無論幾多粒都係10場6粒咁上下

係喎
老實講你R到30金已經比盡
我就要R多D悟空番黎, 唔夠餅底同肥料升其他

C晶唔係以為真係有用嘛
打多兩rd 又有乜所謂
解散再等人入都唔止果少少時間啦

事到如今唯有盡做啦 照咁ge勢頭最後可能差幾粒 , 不過唔緊要啦...反正我都要其他解封d陳年盾

atwiki有寫A,B,C分別 C多0.5, B多2, A多6 結論,C是廢的

D龍甲人型以為自己係光, 咁揀擇

呢幾日除左比好多冇晶既+0基路比解之外
冇晶既+0戰暴都唔少

1037

呢啲通常係分身開場,正身唔夠揪所以邀街場,但正身入唔到分身場,所以解散

咁咪好耐先開左一場
分身一開街場實大把人撞緊入去

我見過有隻機暴個名:
留一位讓我入

岩岩見到有場:留個位比基路比入呀仆街

通常呢啲會用幼幼開場
正身入咗去分身先轉返隻勁

不過今次個event 太低能啲人就算見幼幼都會照入
反正一隻+4光技夠砌有突

仲有30分鐘~~~~~~~~~~~

唔好咁啦好嗎

+0基佬 +0V +0火O
照贏

基路比急了

3A/雙A一紅LIN好正 1RD清佢老母
30秒一場

好感動 兩日淨打自然體都無事

主要用黎呃人唔會比人解

嘩 入咗場
+0火O +0V +0超惡

呢啲就真係急到瀨屎喇

走場啦 晒自己時間

e+ 無聊周圍去踩場玩

根本有一隻+4王龍a就開得
唔知堅持左咁多日無3神聖天女果位朋友依家打夠21粒頑固未呢

比多幾粒黎換馬嬲

全靠我咋清

29頭好驚

用大叔抽水 諗住尾刀
屌 出完先知火技無效

屌, 真係差幾粒

早幾日俾多半個鐘打咪唔洗依家叫慘囉

日日打足GA我

你差幾多 第2個鐘13金而家

換馬騮囉

你平時有冇打埋第7層呀
有時10場都R到4-5金

唔怪得咁多火技友出技
原來係你啲fd

last minute亂咁入都開場

收工

59分入唔切

兩個鐘追咗一千分

25000分49位 310粒 後面幾曰只打夜晚場

埋單287粒, 諗下點換先

埋單 256 puzzle

一直用開A 單機3下完場

有場大叔成功普攻尾刀

兩個鐘好似係25-26粒, 藍左16次
分身藍左8-9次

最終差8粒先夠第二隻
唉...不過算啦,....我都要大量悟空同黑暴

End

平時爆石打完一個分身到另一個分身 抽極都係得C晶
打到爆肝

依我都有二百二

埋單12650分
109粒

打到前300
先儲夠換1隻頑固加4隻悟空
你地點樣儲甘多換甘多頑固

仆街 頭先唔記得今晚完
最尾十點5x分打完最後一場得2956名
我連105碎都未夠
今次仆街鳥

巴打咁高分點解咁橙

仲慘過我 456名
一樣可以換1隻頑固4隻悟空

聽日係咪又要抽晶掉率

信用卡準備好未?

上兩個event啲晶開晒分身抽 正身留左2百幾石

冇晶
正身11點前99粒石

第一時間換返啲石先

水晶event抽左次 好後悔

30塊得20粒

下個event繼續分身抽晶,等抗封技,同究V死亡晶一出正身先抽

其實絆防3金甲龍好似幾有潛質
成隻GAME隻隻都低魔防到仆街

得番73石好想儲多d石唔想再抽event晶

係,咁啱有隻絆防V仔,但要抽技

升得sheshe

開始起定分身

睇死佢新年登入獎送一堆石,唔起定分身體力屋點得

係呢個event 先咁低能一隻正身打晒

金肛rush 如果同莉莉難度相約就唔係分身求其搵隻入去打都得了

聽日幾點有新副本/排名？

3點可以俾分身抽+4究極體,5點開始打rush,1月1號3點 PVP可以換變種傻西 如果冇記錯

更正

SHESHE第一下出火抗 照用算

我有預感好多仆街墮天入黎阻Q住晒我SHE SHE 橫掃

推左隻+2去投胎轉黑紅全體
另外有隻+0單技黑紅係倉底
希望可以速刷

根據超上數據,敵人凱王會係141速,金剛武神148速 she she同暗紅都要插速晶先有機出到招

唔該哂

求其插兩塊落去 反正用完呢轉都推去投胎 兩塊晶又可以回收

QUOTE錯

升左隻+3暗紅全體

42level咋單暗紅

仲係大姑奶 打緊3-3

加+4基爾諗住升金肛 洗到無屬收唔收貨好

自從公告出左之後, 趕工由成長期開始整左隻+0全體暗紅同+0蛇頸龍,兩隻都70了 連隻+4鱷魚都仲係51LV

抽到A,B晶用垃圾都會有人要啦

首先你要有信用卡

點解唔整SHESHE一隻搞掂

如果佢好似上次OMG咁易抽到就話姐. 好似今次, 屌佢唔10連根本唔會抽到.

大HP, 大防, 定大魔防有用D?

大hp 應該狗衝

感覺上好似大HP好過絆HP

+4全體暗lin準備carry大家
需要既請預約我

課長無限炸石？

0石0晶0黑lin求kary

求石

乜都冇求carry+1

2隻都有+4

我覺得今次打用單體應該好過全體

你開場
我幫打呀

全體秒前兩層，boss理得你

對唔住, 全部都刷唔到/過失盾, 唯有咁做, 咁岩狗屎運遇著個咁GE EVENT... 仲有隻+4究吸本想轉全體暗LIN, 不過諗諗下, 兩隻應該夠

唔洗對唔住 錯有錯著

得暗 lin 全體技 +4，仲要未升，係咪仆得街

隻暗lin仲差1400肉

no money no stone no talk
have mony have stone have talk

唔r下曜日上級？

有鬼人開場咩

預約

分身7793分
跌出3000

冇事 有返獎勵

原來仲有石淨

63碎

我正身3001左
冇睇幾時完，以為打到星期日
21碎都換唔到

上次+0光V 都秒唔到超惡
計返數+4全體暗lin 應該秒唔到火屬半減boss
+4sheshe 光火平傷都可能秒唔到
已經計你插夠速晶

全體lin 繼全水V 就真係秒
不過都要唔miss 先得

如果今次真係有晶抽我覺得隨時要5倍+有晶先r到場

已備+4蛇同+4sheshe，不過亂入好難計到用邊隻入場好 ，有無巴打一齊打

受唔受+0單體黑紅玩
+2全體未出世

分身第一次十連友抽就出古狼
正身1隻大都冇

屌 第3次出大防

點會無晶抽

得隻垃圾+0全體lin

個個星期都要十抽

最尾係20石同30粒猩猩之間
我都係選擇左石

今轉降有無墮lin 份 無既想射佢去投胎 準備變金肛

我尋晚已經射左隻金魔攻莉莉絲入去等變比多

rip,隻分身好似3001左

隻lin 差魔防

21大叔42黑戰42悟空30石
淨番2碎換埋友情

呢兩日友抽幾round出左古狼大HP大速
可以等埋出世先睇下升邊隻上大叔
以前黎黎去去都係中魔防中魔攻同大狼
但仲係一隻絆隊長技都冇

古撚

最後都係換晒63大叔同換石

隻分身打緊1-1拎協力石,見到個個隻+0sheshe/+0暗紅都過140速 +4個D 過160

準備好半粒鐘後抽晶未

隻墮天轉金剛要用紫機暴刷抗

刷暗？

刷到無抗要唔要好

你想俾鱷魚咬,水炮射,定墮天掃

可能同a一樣全灰抗

已經出左耐性,係弱水同弱暗

墮lin 過街老鼠

弱水刷水好過

冇晶片

難打頭,竟然冇亂入晶

嘩，做咩事

3抽

分身抽中左暗紅同水全魔V

有 金甲龍 數值未

前幾日已經有
マグナモン 幻生 80 2897 4032 5416 4754 5416 122 光属性で敵全体に魔法中ダメージ、確率で攻撃力をダウンさせる／
火属性で敵全体に複数回魔法小ダメージ
+4零友情

光技唔刷闇有乜用

久違嘅繼技
仲要係水有啲想抽

分開哂

竟然無晶抽

已經唔記得上次可以留石唔抽係幾時

呢次仲要成10日
終於有石儲

e+抽晶抵
唔會出垃圾event 晶

條魚有着落了

一定係等新晶eg抗封技

唔洗比人踢

佢抽5倍攻果堆都係保全體技俾你

5格

又hp大
嬲牙

有冇人抽+4比多

條大hp 魚+2(得一粒攻） 放左係到等盾 點知真係比我等到

想整隻100運野打素材
有冇邊隻高速 複數 怪岩用??

快啲抽埋全水V

隻浮游進蝦蛄~
~蝦蛄
~蝦蛄
~蝦蛄
~蝦蛄
~蝦蛄
~蝦蛄
~蝦蛄

鋼加
等全體劍皇啦,要快有穩陣又打得降

分身已中全體暗紅 + 水全魔V
帶正身打

會點？

蜆殼進到鱷喎

無event晶？！

連亂入晶都冇,睇黎真係執粒

同一招呃唔到人兩次

話唔定用舊方式係交換所用石換

都好過抽

冇+4冇得入場

佢本身已有一隻大hp鱷好似係

2CH鄉民:冇特效晶片搞到好不安

架豬

得水全物V

10抽中蝦蛄金魔攻+全體加防IV技
仲有隻黑亞古全體物理V技

本身想睇下中唔中到黑紅lin

無一個係無辜

如果將招全體暗物理V技裝去隻火抗究吸到打今次降臨會唔會好浪費?

咁多人扭event 寵都有

金甲邐原來HP同墮天一樣

鐵壁+火全複回有潛力
殺唔死 輸出高

雷復回就有用
火呢.....

比我就絆防3光A晶閃金太陽風暴平傷炸到班紙魔防仆街

變異閃暴x3等緊你

金甲火晶火複回整體輸出換算600傷單體技相等於9千幾攻
最啱打啲血牛隊
橫掂秒唔到高整體輸出先係王道

冇更新既

she she 33lv

條撚準備

有屎屎換

運素3

2F :雞,全部都係雞

金剛 30=1

30個碎 on9

有extra stage係打完boss後出現

隻暗lin裝咗兩粒速晶有15x速,希望夠快

50體好撚勁

交換所D寵咁撚難換咁既

八腳馬亂入左

又開始亂解

+4暗lin單體技打唔死第2wave半減卒仔

超上暗lin被秒

好難打 屌

要光抗入場

我隻lin光抗,比兩隻火屬打到仆街

垃圾以為自己好好抽 死左就投降

如果我塞咗d晶片起隻+2到
覺醒之後會點？

隻SHE SHE未升爆唔夠揪
邊條撚樣話上次活動太廢想打D難打D既

火抗究吸都幾有用
反而全體lin好易比人秒
而家公海都好似唔多果3隻加分寵

全體lin + 全體sheshe 先比較輕鬆

關野咁難打係咪即係要我升多隻+4蛇頸龍

話咗一隻 +4全體唔夠揪

刷上級會唔會著數d

超上

全體sheshe>>全體lin

屌要打成4百幾塊開8腳馬同金剛

圖鑑玩家

少隻+4都唔夠打D人打多幾場仲會唔會亂解人呢

睇嚟要放棄八腳馬

用+4火抗利維坦入場都幾受歡迎

有金剛圖亂入未?

亂入金剛

fatfat 條蛇用全體暗魔V 屌住去

幾型

繼技等於miss。撚

招技仲型，trans-am raiser

求下你俾粒up精我換

屌你老母 亂入金鋼差少少就贏 比人團滅leader唔肯屌石

extra stage 得1粒 我屌你老

線已斷

好難打

裝左速a都唔夠風雷電快

我亂入左3隻鼻屎跌多3金喎

上級得1隻

亂左兩次

btw 班掛撚好廢 死左又唔肯食石

八腳馬仲廉價過師父

出極都係鎧王
玩真人運死硬

痴撚線有隻全體+0 OMG係咁爭出技

+0黑紅冇洗抗好脆
用lin r最安全

打火龍都有呢隻傻bot

啲人要+1黑lin 都唔要+4墮lin

真係好ON9

唔係+4 有春用

講到口臭，官方掛=on9

入唔到隻猩猩+4場

d街場少到

in funson we trust

e+ 策略係打 630場上級
42 鎧王碎靠亂入

聽日亂入關有up

唉 仲要俾D +0 +1 掛點返轉頭

用墮lin r場
一係入唔到 入到又比人解

係咪第3關完會加多關亂入？
亂入啲乜？

btw型撚到

聽日課返pack自私打先

有無巴打開場，我帶隻+4sheshe

仲未見到金剛

見左一次
場都撞唔到

一場亂入都未見

有亂入

白金

撞凱王真係慘過食屎
勁少人有蛇頸龍

sheshe撞咩都係咁打

屌你 啱啱入左個+1 黑紅蓮場 條仆街第2關死撚左唔復活
最撚嬲係尾關撞到金剛武神 同隊墜天都食左1石復活 條撚屌+1狗仲唔復搞到團滅

無曬sheshe碎

咁點解你自己唔復

暫時得100粒

我掛住打lol
得50粒

認真刷得28

想課返pack自己自私打

8凱王,1八腳,1金鋼

亂入左一次凱王一次金剛, 金剛果次斷線
一次extra wave都冇

咁快

7凱皇1金剛0八腳

2 八腳， 1金肛， 0鎧

得31粒, 點可以打到100粒

5 凱 3 八腳 1 金剛
62斷片

我都係得30左右

+4全體暗lin全祼待機中
唔夠打就搵我啦

剩係r左半場左右
r足我應該都可以破百
其實9日,一日當你打100塊都夠

+4sheshe表示，好多矇撚入到場等我一個打

37puzzle
窮人策略繼續輕鬆到尾

隻單體lin得44lv要靠回血打

金剛武神條進化路線係點？

升隻SHESHE 淨R上級好唔好

暗lin其實都一樣
係尾關撞凱王就慘
我仲要洗唔到火抗

鎧王 +鎧王 同 金肛 碎 上

Same

當一round R到30粒, 一日順利既差唔多100
但未必日日三round都有時間打
淨係換21凱王21金剛都好炆水下

應該42凱王+21金剛？

5凱皇0金剛0八腳

R 咗37puzzle 入咗3次鎧王
R 夠puzzle 換金肛時點都唔會唔夠鎧王碎掛

仲衰添

入左一次咋岩岩

呢啲event好過排名好多啦 宜家都係開左兩個鐘姐,21金剛輕鬆啦 (重點係唔洗抽晶

個event真係冇野加掉率?

自己1場上級+2場超上+2場街場上級

5舖加埋完時段就only one斷片

聽朝開始有extra stage up,超上出現extra就有3粒斷片

5場一粒puzzle? 唔係掛 ... multi 都成日出

邊度睇到邊隻獸進金剛武神

冇加4打唔撚到超上

我都係
有人唔夠打就叫我幫手啦
好樂意幫

上次有v單或全都輕鬆打
呢次無特效角真係唔撚洗打

係有特效無 +4都唔駛打

分身+0暗紅,正身+0火抗蛇頸龍+墮天都OK

+0 要有兩隻 bonus 先掂
仲要夾啱技

冇蛇頸 冇火抗
分身回2吊命

超上冇+4係咪可以收皮？

今次有特效角色都要全體技先夠打

+4光坑大波, +2雷抗水龍, +2光坑全體速b晶暗lin 0石過到

仲嘔左3斷片比我

其實LOL 最易過

第一埸就有肛

中間果wave其實最難搞

呢個時候係將光素4刷到上2千粒既時候

我得+3.仲要得40lv,出去R場都有一半機會唔洗死

D場任打
正

冇洗抗全體lin成日死 過多幾日實比人踢

仲未遇到呀

D跌率西左好多
亂入都唔見曬

+2暗lin打凱王扣得丁屎

用普攻打扣仲多

半個鐘都玩唔到一埸 食屎啦on9 bamdie, 以後唔撚洗整+4啦

我呢個鐘打左20場都黎

以後乜撚野究極體都要留返隻+0 係度

我有+0暗lin. 都係無得開

應該係咩撚野碎都要留21係度等投胎

聽日可能會留去課返PACK黎玩
如果我開場你就拎隻鱷魚入黎吸啦

見到有人開場話要晶片
到底要乜晶片又唔講

我有時用墮天有時用鱷魚
開場率都幾高 試下

今次到我Sheshe求大腿

無魚

靠你了

爆既call我 呢兩日keep住硬

D亂入率低到
呢轉連凱王都見唔到
屌那星
唔撚係到時連凱王都要換埋掛

Sheshe所向披靡

垃圾平反戰

+4叫做秒到第2關,但BOSS一樣要靠暗LIN打

暗LIN上水3 爆速晶先係最好揪

發現冇哂野人比我刷暗lin抗

跟本入唔到場

打到炆
得一隻黑 lin 一比人封技或 zzz
其他兩隻跟本食花生

sheshe+4秒唔到沙古牙
比人巴達獸我都好都要出左招技打佢先

勁撚ON9
我隻LIN俾人封左
班撚樣仲要開技黎打
入BOSS關我仲封住然後死撚曬

奇撚136速,Rider kick 148速

30場都有 金剛人呢? 十鬥士死撚哂進唔到?

有無封都係食花生o架啦

等陣4點係關PVP交換所定係更新?

鎧王都唔多見
數碼世界玩完

屌你老味wave 1出左招打沙古牙先
係咁比隻單體+3黑lin叫我要回復
點撚知佢唔出單體技走去出無屬繼技III殺唔撚死隻沙古牙搞到我死撚左
之後仲有面叫我回復
好撚on9

暫時4塊

50碎片 一隻kingkong都冇

今日亂入左3次金肛

on9已經唔想刷，睇聽日up幾多先算

亂入少到暈
D斷片反而幾好出
岩先一場出7粒

打咗成日先換到3塊金剛

今晚仲要一次金剛都冇 全部裁決

等睇下個event要女武神

聽日再打 50斷 2八腳 7鎧王 0金剛

超上定上級?

八腳超上亂入好高

呢個極品黎,史前垃圾

笑死傻仔wave3最後一擊懶好心復活點知有亂入

80斷 2凱 0八 0金

up係extra up

等睇要鋼悟

我得1次, 金剛都有2次

金剛點打21碎

琴日仲有人話9日一定打齊

等陣4點係更新交換所啲野 要睇係咪換變異黑球變異撚球
最好係一件物品,用左直接將傻西轉做變異傻西

71斷 1八腳 7鎧王 2金剛

擺明係睇人運啦

打得11-13埸左右，3鎧王，2八腳，3金肛

心諗今次活動咁佛心

金剛係咪一定跌???

亂入既一定會跌

打足半個鐘未見過八腳馬金剛

唔係半個鐘,係五個鐘

2017繼續屌笨大老母

打少半節
再加13凱王，4八腳，4金鋼

屌你咩水時 又係你 次次都係你得益

公平咩,我打足先170斷片,12凱王,5八腳,2金剛

95puzzle 7鎧王 1八腳
合符預期

分身有金肛 好葡萄

啲人一唔係加成獸就企定定係度等人放招 真係勁on9

45斷片 4凱王 1武神,
假設放棄8腳馬既情況下,尚欠10x38+30x20=980塊

我掉左隻魔王入廠,啪左10石吹生谷出黎架

唔急嘅,今日先頭半日,仲有9日,聽日又有屎up 我覺得佢後期又會有亂入UP,好似上次lilith咁

打左10場超上左右 得一塊八腳馬係咩事...

打上級仲抵

公平咩 咁多斷片

窮人打上級
完全無壓力

2017繼續你玩哂啦

我呢個先係正常掉率
你睇下我個碎片比例

122斷 12凱王 1八腳 0金剛

你都幾黑

目標每日200斷片

我覺得係樓上某啲人太過份搶晒啲碎

聽日課一PACK開場打先

實係啦

幾點炸？

連個影都未見到

今日用左4石黎復活

睇波睇到4點,可以等埋PVP交換所更新同埋新年登入獎勵

1場6-7粒斷

分身用冰獅打上級

你條鱷魚幾時練好

聽日整隻SHESHE打上級先

而加沙古牙黎 刷緊友

打左個半鐘超上，60欠片，3鎧王,2八腳
好玩過排名戰1萬倍

超上無條鱷魚幫手撞凱王要啪石架喎

過100斷片係咪岀得多extra wave

你用全體黑lin? 夾埋壕neet sheshe 有無得搞

有sheshe撞鎧王唔怕啦

有更新

4點鐘傻西要變種了

ヒナ著浴衣

又換衫

換晒鼻涕
依家得3金剛

看破紅塵

屌 做咩姐你

鼻涕太好用

等睇 74x10BP 換變種傻西碎
然後 5BP 換一隻變種黑球仲要養 36 個鐘刷一次抗

到時唔夠換凱王+金鋼就好笑

超上隻 justice 得 148速 其他得 105速
咁讓賽法

應該唔會既
應該⋯⋯

自從Atwiki出左隻rider kick數值之後我又上左粒速晶俾+0蛇頸龍,同分身一齊打又輕鬆左同快左

唔讓賽既話,一入去死鳩緊

Bamdie仆街啲 裝粒A速比啲小boss迫你食石

呢兩日咩事，係咁友抽大魔攻物攻HP絆HP

原來致敬黎

好靚

有無人知金剛武神個降命中降幾多？？

減命中效果的命中率70%,降對手20%命中率

送200石登入

仆街啦,120BP換一隻+0變異閃暴,之後要+4覺上去

隻異閃 古狼 繼光3 120bp
終於有隻古狼 DLLM

覺左會變做變異黑球,得一條進化路線

11+14+21+21=670bp+120bp=790bp
呢隻on9值790bp咩 屌你老母

未計洗抗要用碎

弱暗only wow左未
要換幾多120bp刷抗

之前儲落幾多都唔夠用啦屌

wow左
唔洗咁急換住,我覺得件事唔似有咁簡單

BTW想隊死暗隊做得明顯D啦
送個光單3,起馬都4啦

刷抗淨係1碎就得 10bp 試左

+1同+4刷坑都係1碎？

隻傻西似燒濃左

錢關CLEAN左都有石送

登入3日200石
Btw我換5塊cd都唔換閃暴啦

真傻西暴
換既正傻西

已做傻西

好似冇

隊長技一定跟古狼？

想問全體劍皇打幾多下?

點有變異黑球

120bp直接換隻+0變異傻西再覺

我個分身都冇,但正身有

d仆街拎隻高速單體怪打錢係咩玩法?
d虎蜂同傑斯

盾撚幾時開場

200石
仲要換古狼猛攻

突然間唔想換，痴左咩
你洗抗要用碎洗

PVP應該唔洗理
我唔係幾信有人換到+4

屌你派成200石，每人輪住拎100石出黎開啦

換到+4唔奇，但呢隻野我唔會覺得值用700幾bp去換

我唔信有人特登用700幾BP換黎打PVP

每人分擔下唔過份丫

認真
我自己r街場每人都應該可以r返百幾2百粒
開場都係為你地

話唔定友抽有變異黑球

120粒章包古狼都抵啦

求解

講到我上次開場唔駛石咁

有冇人個AN撞ROM成日自己DL其他野仲打開佢

古狼我大把
第時隻比多好可能又用第2隻變種成長期上
隻閃暴咁L貴好難搞

係喎連分身都回返石上300甩
不過分身無r場三寶,d石留黎下次用

仲有pvp果30石都重置埋

換左隻返黎收藏
但應該唔會上+4
呢個禮拜d獎勵咁就用曬
45+45+45+120

你覺埋我果份

有無巴打可以貼下抗性
唔高攻，技能又無特效，真係無咩特別

咁果30斷片都係換番啲悟空算啦

剩係怕暗
而且隻野係紅封技
打p其實一流
不過真係好撚貴

新年單拖第1擊!!!!!!!!

4blue冇extra

金剛+extra

打未

雀唔係度
依家頭半粒鐘咁易r既時間緊係r住街場先
是鳩但都入到

屌 點解唔係開 exp 關，我隻暗紅+4得30lv

有無+4暗連 我提供無限場

俾個冇改名既+4大波+4Oh my god完場拔線lo,你all blue+no extra都唔好發脾4搞到我1 gold都冇埋la

係咪有無限場
我打

今日超多凱王

+4sheshe要唔要

殘血阿拿
炸死你班仆街

我隻暗lin裝左2個速2個魔攻晶
本黎仲有個位預左俾活動晶,點知無

好多場 分身滿體唔洗開
仲未見過金剛

岩岩派完石
d場即刻多到仆街

有72lv

如果有人想玩輪流爆石開場我可以join
如果唔介意我得+4火抗究吸

又話開場唔見左人

又要貼堂

地勤仔渣住隻+1 sheshe死撚左又唔食1石又走場

第一次見到金剛 爆左兩石
打完出extra 然後斷線
D人遇金剛都唔爆石

不得鳥

之前兩次8腳馬銷程好差? 第1招居然係出1隻怪都剋唔到既水全

今朝差唔多打左2個鐘
得1金鋼,3凱王1八腳

原來變異閃刷抗唔洗碎 之前個一塊碎仲係度

5條煙打超上凱王扣得3分1

通賬? 開錢關都冇人入

排名送咁多錢仲駛鬼刷錢關咩

自從有排名 冇跌過落80萬

每打一禮拜排名,我d錢就多20萬
仲要keep住每個禮拜嘔一隻+4出黎
依家就黎300萬錢

素2嚴重不足

其實應該刷上級定超上

官方祝大家新年快樂

上級0金剛

打唔到超上無煩惱

上級今朝2金鋼
如果係同莉莉設定一樣超上同上級亂入率其實差不多
主要都係睇個人運
不過超上多好多 puzzle

黑黑地
頭幾場亂入左5凱王1八腳
之後食白果到而家

同你差唔多.又係頭果一粒鐘狂亂入之後乜柒都冇

亂入金剛後斷線

d傻仔第一wave唔打死沙古牙先搞到我死撚左
佢出技打左右果陣已經係咁叫佢打中間
之後仲好意思叫人回復

如果正正常常打去到last wave先死我一定會食石

乜隻金甲原來抗毒
血牛唯一弱點都無埋

抗封抗毒
其實幾勁

灰埋麻,直頭全GAME最勁

佢個抗性係用弱即死換返黎,幾時出即死技

好想試下真傻西暴可唔可以用其他進化路線

係咪淨係可以抽冇得換?

等下,遲下實出排名/降臨/活動俾你打

果隻病變傻西病入高盲架啦咪理佢啦

99634278 id
我用+4sheshe
有無巴打打？是但+4或者加成可入

938727 算啦，我直接開場 入黎pls

你有得carry,我唔入黎啦
廢事搶位
我自己r街都得

仲有冇+4 SHESHE巴打開場CARRY

得一隻輸出唔夠穩

狂miss
thx巴打s

btw ，如果有人要幫手歡迎放場係度
有體果陣盡量係度開場啦

其他係是但一種+4就ok，可補下刀

437906

成朝乜肛都見唔到

d亂入少撚到
成朝打左151粒斷片
得8凱王,2八腳,1金鋼

呢rd 72puzzle 3鎧王 2金肛
睇怕可以提早收工

64 puzzles 呢round
好過尋日
但d亂入真係頭半個鐘有6場之後白果到1點

成朝118斷 10凱1八腳1金
聽日隻sheshe完工就轉打超上

而家係咪一過左降臨時間就強制斷線

用分身開場穩定打先係真實掉率,18凱王,9八腳馬,3金剛
300斷片

一日r足9粒鐘,應該可以打400斷片
到時連d鼻屎都換得齊

巴打你打上級都有咁多

呢度係一段時間個數?

緊係唔係
不過R人場個比例應該會好亂
分身開場個比例好正常
我上次暗rush,都係分身,200小丑,100魔王,40莉莉

個個都咁多斷片, 已經keep住R場
一陣第2 round又應該打唔足, 今晚出街又打唔到
聽日求carry or 輪流爆石開場

我尋日打少半節依家310斷片
應該用左5石黎復活,純r街場

300斷片係開始到宜家打少左個半鐘

同你差唔多,但我打得慢D,因為係+0
不過可以0石過,分身又開場開得穩定

岩岩果轉143斷片
10鎧4八0肛

有無巴打可以話我知真紅 max spd係幾多

大速六翅有咩進化選擇? 好似得凱王?

有冇人唔換變異傻西,然後等大HP變異比多

定係OMG好
本身凱王諗住用隻古狼上
隻古狼2技左上唔到大叔

有撚排啦

以前答你一定係等黑奧 宜家..是但啦

自推

163

隻病變傻西唔覺都算仲要鎖住個古狼
120BP 真係淨係開圖鑑

因為而家有速晶就得?
升左做黑戰先 反正真係冇乜選擇咁

109斷片8凱王 1武神, 1八腳馬

抵壘要到10x34+30x20=940塊

allin大HP變異比多

大速要配速隊,速隊家下收左皮,除非你多晶又有封技

max 要計埋絆速20%金盾8粒速晶
應該有343

其實都唔係速隊收皮關係
而係你計計數就知

大速配200速寵加24速大約只係一粒A屬速左右
但古狼配6000攻左右寵加720攻至少至一粒A屬攻+1粒A攻+1粒其他屬攻先可以相抵

所以同樣攻速o既隊
用古狼+速晶係抵玩過大速+攻晶好多

聽君一席話
睇黎要練下隻大攻六翅

我PVP仲係好唔夠打, 玩左唔係好耐
而家手頭上未練既大隊長技仲有
古狼艾力
大速六翅
大防獵鷹
大魔防漢克
仲有隻大HP喵喵同大魔防未出世
想問下有冇邊隻進做大叔, 黑奧, 虎蜂, 金剛同莉莉絲最好?
OMG同小丑諗住是但升隻算

一陣4點個轉分身爆石打 有冇+4carry 可以加定51263394先

火抗究吸要唔要

唔得 因為我正身都係用鱷魚 冇個3隻有排磨 sor

唔緊要, 岩岩見到你分身係咩, 一定唔夠打

墮lin +4入得?

分身可以開場 但+0冰獅
夠唔夠打超上

+4 sheshe ok?

可以呀，加我啦

加左

你開場叫我

其實暗繼技草抗O係咪打得最穩 火屬又輕鬆

90 X 4

我有鱷
有無用?

4點開
分身6015 1503加左
正身加唔到 你申請到full左

thx巴打，而家再試試？

加左 巴打想爆幾多?可以輪住爆

清派成2百甩喎
輪流開場?

ok 分身又有

我可以輪流爆石是咪冇人join

加埋PVP果30甩
應該唔洗課了,上返3百甩

我都換左pvp 傻西未理佢住

巴打正身爆？係既話可以同我正身+傳教巴
我正身冇石
分身應該爆百幾粒

巴打你係鱷魚果個？

yup

add我正身 61670138

出番排名算鳩數啦 屌

官方掛, 晶片同排名輪住黎

搵水時

我有+3暗lin係咪係出面R +4無加成場都ok?

斷左？

巴打 我部pad hang左 sor

停左係到

排名 狗都唔屌 垃圾

金剛2連

無亂入既

第一場就金肛

終於出金剛
我滿體可以開返兩場

okay 呢場完你開

爆石開場
有冇+4 SHESHE/暗lin巴打carry
利申: 得隻+0沙古牙
ID 50194732

你地班友明明打到咁多都仲係咁爆石
抵俾bamdie 睇死

仲未爆
不過依家打左40分鐘一場亂入都無

今日D亂入食左屎

3隻都冇+4 唔爆打春咩

+3 全體lin要唔要

有裝速chip可以秒到wave1同wave 3閃暴裁決

+4鱷魚受唔受?

好丫 差一位

咁西亂入率唔係幾想爆石

金剛係一定會打我 閃光會打lin先

咁就兩甩

開波未

差一個喎
街場?

成個鐘就出左8粒+1八腳馬

分開計就自己打有果舖有4場all blue,, 兩場1粒, 一場1粒+extra ,一場八腳馬, 一場兩粒

係咪有場?
我可以打

有裝速chip可以秒到wave1同wave 3閃暴裁決[/quote]
好丫 差一位[/quote]
加左[/quote]
開波未[/quote]
差一個喎
街場?[/quote]
係咪有場?
我可以打[/quote]
有啊
ID 50194732

好丫 差一位[/quote]
加左[/quote]
開波未[/quote]
差一個喎
街場?[/quote]
係咪有場?
我可以打[/quote]
有啊
ID 50194732[/quote]
加左,我係WARB

一陣再爆

咁傳教巴呢 我開左場

我係度，你開？

send咗

發完功就出第2場金剛武神,但偏偏有隻掛機狗係度,多謝+4科學怪獸俾5石復活

正身開多2場
轉分身爆, 或者搵多個巴打輪

我有 +4 暗蓮（全體技 + 水4）
求開場 carry
id 35672404 (達叔）

亂入呢

好難R到入場
入面又比人踢

成個鐘一場亂入都見唔到
我應該都打左20幾場

我就爆體
開返埸俾你地打

好啊

14127攻天羽斬斬我隻鱷
一半都扣唔到

超上斷片掉率好似西左

又夠50石自己開超上~

F‧O‧U‧R‧B‧L‧U‧E

呢半個鐘又有番亂入
R場R得唔太順利應該打唔夠20場, 但入左3次金剛
八腳繼續冇影

一場金剛都無

呢度有冇人好似我咁，仲未見過金剛

真人運up

但呢round打得太少
d斷片好唔夠
total先得6金剛
後日要番工又會R得更少

今日5個鐘先得一次金鋼
睇怕真係要打夠2千粒斷片黎換

我都係

直到4點鐘之前都仲係

不過呢兩個鐘出咗兩次

我開場清體

巴打入我友場

我又夠50體可以再開多次

067153

-1

頭先get錯左, 右 回復

清完，thx

你換3隻?

獅子獸黎到game都要次次死
頭先諗住威返次 尾刀啦

MISS

應該1隻算啦
仲有99粒鼻屎

彈左GAME

玩你隻暗lin先

搞到我都hand埋

斷哂

246斷
30凱王
5八腳
5金剛

all miss死撚左

我可以開一場

冇野 差2體

126片
4金肛
5鎧王
6八腳

唔知你地點打咁多

通信error
我再開

今日?

下場我開啦

total

呢個鐘掉率好西 又少金又無亂入

終於黎
DLLM,打左3個鐘先得一隻

最後1場終於有金剛
多謝2位巴打carry

455斷
29凱王
10八腳
6金鋼

thanks bro

158斷
8凱王
1八腳
2金鋼

係我特別閪定你地特別好彩...

206斷片,14凱,2八腳依然0金剛,想棄

3個鐘，38場，百幾粒，兩次金剛，十幾次凱王

thx各位巴打

Thx sheshe巴 carry

今晚再冇金剛放ac

引錯

85puzzle 7鎧王 1八腳 1金肛

我先係最黑囉
455斷先得6金鋼

自然體冇r場?

金剛武神應該玩咩？
攻 血 防 速？
邊樣

冇數到幾場
Thx 巴打同鱷魚巴

9點仲打唔打

多我300片

上級R 場
一節有呢個數好快就夠+4金肛已經好滿足

428斷片,22凱王,14八腳,又係6金剛

其實我仲未知隻金剛要搵咩進

In 鼻涕we trust

245斷
20鎧王
7八腳
2金剛
唔洗棄

一個二個咁多puzzle 咁多碎仲要爆石係咪個個都3金肛

屌你400斷都未夠就8金鋼 13八腳
公平咩 公平咩

開場搵我打,你也可擁有

八腳底今晚出世 又要揀V,暗

151斷片10凱王 3武神, 3八腳馬

目標10x32+30x18=860塊

打足咁多日
預佢亂入下金鋼八腳咁
其實仲有成7日應該可以直接打夠21八腳21金鋼唔洗換

可能會，不過唔洗等我，打時會上呢度

btw，唔收友情咪知打左幾場

通常我會打降前收晒 打完降收一次 就知自己打左幾多場

Thx 38場 正身6場

好明顯過左400斷
鼻涕痴線佬

咁多碎又玩唔哂 我呢種懶人不嬲夠用就停

八腳馬是咪應該玩 全體技？

八腳馬唔識玩
血少得太離譜

我個隻銀盾+雙血晶+大血都係得3300血,都係用黎打降算

218斷
17凱王2八腳6金剛

打降都好似無咩用

絆hp砌隊光隊點睇？

那有咁多光晶

最快嘅光魔攻,減boss 20%攻,有佢嘅作用

對面頑固,真紅,5000,4000血
你覺得你3000,3500血可以點打

咁講既話。。。真係無幾多隻可以打

公平咩 6金剛

最衰金剛唔係火 ，唔係整隊火絆hp爆9佢老味

我隻5盾穿山裝左暗魔V , 一定要搵魔攻嘢上 焗住升八腳黎玩住先

唔係個個都似你女都有火A血

隻龍甲陀衰家

你𥄫我條女

真紅 頑固配絆hp定防好d?

我愛寵

兩樣都幾好
不過首先 你要...........

無火血，絆完都係3500

btw 夠碎既會轉光抗A 做隻絆防鎧王

not me la 我剛剛無 join 你地
你地開場記住預我，我今晚全力打
35672404 有暗蓮全體

打到63鎧王我都整隻+4鎧
但首先要有63碎

有無石爆

唉 我10都未有

係 引錯左
正身得返70石
未知Sheshe巴打唔打
輪住爆？

9點仲有無人需要幫拖
無既我去R街場喇

諗緊金剛升大攻定大魔防好 ，本來諗住絆hp，但好似無乜光寵

我可以打的，不過驚9點趕唔切，可能遲啲啲

基本上只要係加成寵或者任何+4，我都可以入

我都可以爆埋一份

咁我開分身爆住同左巴打住等

今朝我都有諗過爆
但係依家先第2日都已經450斷
諗諗下又好似可以慳石唔洗爆
應該仲可以換埋其他野都得

陪我分身爆? 隻分身乜都冇 但你隻lin加我條魚應該夠抽?

你有水時carry

每日7粒就夠

加左達叔

同頭先一樣咁打姐

加51263394

再黎爆石開場
有無巴打carry
+0沙古牙

同緊八婆隻分身打緊

水時係今次event 專用打手

呢次咁岩仲有幾十黑LIN碎先搞到
下次如果撞中D用曬既就玩完

等緊暗lin同sheshe巴打

我ok了

開左

我 ready

有無埸 +0暗單lin lm

水時會唔會想同亞古獸打返?因為一個控兩個都好慢

我無所謂架
你問下佢,唔知係咪度

下場 輪爆

巴打係唔係度

盡量齊人開場，會多啲友獎

唉，推

麥巴打係咪開場？仲有無巴打一齊打

暗單LIN變左垃圾
冇人會要

mememe 我名係 達叔

等你開場呀

99634278
+4sheshe

開左你地唔入

控兩隻真係好難

頭先達叔巴邀左我打場好偉大

你有無加佢地fd

呢個時期是但開隻分身都500石 開多幾隻備用先

最憎見到鎧王，次次都係斬我

加左 見住達叔改名

ROUND 2 試下普攻, 我出技, 應該會好D

果然 work

有無巴打強力寵carry, 場長開。

巴打入場快D

今輪我唔肝了,對隻野冇愛

rush係以刷素4嘅心態打

光4極速上升中

打多10場冇石
達叔開唔開場

呢次完應該有2千光4
呢世都唔洗再刷

嗚呀～終於破處唔駛棄

到我棄 9點到而加玩得一場

我無乜石剩

上次個2000暗4到宜家都係用得500

咁可能要拆開
我用分身開 剩1個位

另一個巴打去同雀清巴打?
如果雀清巴有石開

雀巴有冇石

聽日同後日仲有150石救濟

由佢，正身等抽最後一下十連

今轉仲未有亂入

同埋佢個extra stage up完全唔覺

我開埋依兩場

sorry 岩岩有電話入

一係開番分身

打埋呢場我行開下先 你地睇下有冇巴打入

咁好R我又唔係幾想爆石打

巴打開分身？

少左個,有無人打
鱷魚/水奧都得

官方掛趕客，on9當道

開

達叔join水時?

上次V都算,大路野,人手一隻
呢隻果3隻真係..